應唔應該送禮物比ex?

分左手差唔多5個月，她應該move on左，我都放得7788,但因為之前去旅行買左啲禮物+張Happy new year card諗住比佢(果陣未放低先咁做...). 張卡都寫好，純粹Happy 2018 之類，無flirty成份，禮物都只係啲唔係好貴重，好普通嘅手工模型。應唔應該送比佢好?for HNY only.雖然我都有少少想复合，而且已經改曬導致分手嘅缺點.

On9

送碌尻俾佢

佢會點諗....

大家都唔係player...

你都講你都放低7788咯 送埋囉

利申：送左東尼大木演唱會飛

結果佢搵番你?我最怕佢送番份禮比我，雖然我諗住匿名送比佢

知道佢分左手 我搵返佢
都有一班人玩過幾次

我都係匿名咁送 不過佢係好聰明 應該估到係我

你上得黎問 都係想送架啦

你都係想聽到支持你既答案姐

我支持你

送啦
負皮俾殘體字

想信連登仔，費時又做錯事，搞到佢更加對我反感，所以我都係收埋係自己房算

你仲有野可以輸咩？

之前就係咁求求佢复合，行錯左呢一步，因為上網睇過好多人都話，咁樣只會令佢更唔想同番自己一齊，psychological reasons....

都係既 不過相信十個有9個都係咁架啦

你都話匿名送 最後一次囉

學樓上講 你仲有野輸咩？

只怕又比人reject 多次，又感動唔到佢之餘，佢更加反我感，最尾少少機會都無。感謝大家比意見我